★近半港人對經濟不抱樂觀 64%人料港股將大瀉

香港區塊鏈聯會上月街頭訪問320名市民，發現在連串國際事件，例如中美貿易戰及美國對港徵收關稅的影響下，46%受訪港人對香港未來一年的經濟不抱樂觀態度，有64%人預計港股在未來一個月會大幅下跌。

調查又指，香港樓市連升26個月，港府打算開徵空置稅，而居屋定價亦大幅下調，有43%受訪者認為未來一年的香港樓市會大幅下跌。綜觀所有經濟因素，68%人認為未來一年香港經濟會非常差。

drop to $0 :

175

700

大家都批評樓價高

咁跌咪好囉, 有乜問題？

1478

港股only

人人睇跌就會升

樓價 GO GO GO

別人恐慌

港股大跌，樓價大升

更多人連儲首期都冇埋

沙士？

又燈
至少升到50000點啦

2019

大戶就專做散戶對家

跌了

股票好難玩 蝕死